周董禍從口出.......

曬恩愛都要顧下公眾人物說話🤦🏿‍♀️🤦🏿‍♀️

佢老婆真係幾正

咁唔知樓豬有冇禍從手出呢

人類總是犯著重複的錯誤

左邊個個900幾萬follower 姐撚得150萬

Rooney Mara?

tum 吓另一半有幾閒

屌蠢咗添，不過算啦又無乜唔見得光

你是我最燦爛的煙火
to樓主

樓主bb

樓主好靚仔

樓豬玩煙花 浪漫撚 !

火你老母呀

成世人更新咁多次app最後悔睇黎都係今次🤦🏿‍♀️🙄

霸氣

講下笑姐

亞爹拉亞哥

我都想俾佢咁tum

識得樓主